既然擔遮要考牌不如著雨衣啦

落雨除左 擔遮之外仲可以著雨衣
呢個唔洗考牌啦嘛

催淚彈殺到都可以遮到啩我諗

真彩虹戰衣